岩岩搭地鐵 見到成班細路講蝗語

本身以為佢地係大陸喱
因為佢地啲普通話幾撚順口

點知 原來係香港細路黎

大把中學生都係講蝗語唔識聽講廣東話啦 你而家先知香港赤化？

好耐冇出街？

大聲屌佢 我操你媽Bup翻廣東話啦

抵死啦 普教中嗰陣又唔出黎 下一代搞成咁你唔駛負責任？

係，而家好多
之前先係街屌過兩個有廣東話唔講走去講蝗語

普教中嘛